INCOMING__EDIT__2  (Chưa vào sổ (Công văn)) 
=> Extend1: ;0;10;   Extend2: Draft   Extend3: 1


INCOMING__EDIT__1  Văn bản Đã vào sổ (Công văn) (Giấy)
=> Extend1: ;0;10;


INCOMING__EDIT__4  Văn bản Đã vào sổ (Công văn) (Điện tử)
=> Extend1: ;0;10;   Extend3: 1


INCOMING__EDIT__5  Văn bản Đã vào sổ (Giấy mời họp) (Điện tử)
=> Extend1: ;0;10;   Extend3: 1   DocumentRegisterID: DE-MH-CT


INCOMING__EDIT__3  Văn bản Đã vào sổ (Giấy mời họp) (Giấy)
=> Extend1: ;0;10;  DocumentRegisterID: DE-MH-CT



INCOMING__EDIT__6  Văn bản Thư ký trả lại (Công văn) (Điện tử)
=> Extend1: ;9;   Extend3: 1 


INCOMING__EDIT__7  Văn bản Thư ký trả lại (Sổ mời họp) (Điện tử)
=> Extend1: ;9;   Extend3: 1   DocumentRegisterID: DE-MH-CT


INCOMING__EDIT__8  Văn bản Thư ký trả lại (Công văn) (Giấy)
=> Extend1: ;9;


INCOMING__EDIT__9  Văn bản Thư ký trả lại (Sổ mời họp) (Giấy)
=> Extend1: ;9;    DocumentRegisterID: DE-MH-CT


